外國人唔知香港人點解仲要繼續，不如整條片用英文旁述

去到外國，好多外國人都問發生咩事，都徹回左點解仲要放曬火咁。

相信外國媒體都一樣，比火光呢啲eye catchy野吸引到/嘩眾取寵。加上好多資料都係用中文所以外國人睇唔明，以致佢地嘅資訊唔全面。

所以我拋磚引玉，建議不如整條片放上YouTube(見有關嘅英文片都一兩個月前好唔update)，以香港人嘅身分綜合下呢三個月嘅重大事件，有幾多人犧牲，警方政府有幾過份。最緊要係有英文字幕同旁述。

我自問冇能力整條高質片放上YouTube。因此希望呢到各位大神巴絲打一齊幫手，同關注香港事態發展嘅外國朋友解釋番我地面對緊嘅軍政府有幾無法無天。

ps 好少連登開po，有咩唔啱規矩/奇怪請多多指教。

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

[援助] 前線義士唔單止要開飯，要gear，仲要…

Pish

之前唔係有條 英文動畫解釋晒咩？

tui

push

個動畫係高質都要推，但我建議會唔會整條好似鏗鏘集英文版咁，多啲片/相/數據

推

最重要係要宣傳段野出去 點擊率咁低 好多外國人都未接觸到

withdraw咗啦
故依條片過咗時要2.0

download左佢
再twitter spread開

唔係呀，新架
講左bill withdrawn

你睇左未啊 呢個係2.0版啊..

ok
我錯

參考BBC 陳方個段片

屌 呢條片30萬連登仔都未禁入去睇過..得咁少view. 條片好高質..

普世價值
要強調
好似陳太咁講 ：
embrace universal values

我嘗試過去google search “Chinazi”、”Revolution of Our Times” 發現根本冇一個網址有詳細介紹，即是話一直以黎我地個概念只係得同溫層知，外國人連懶人包都冇

人地連你搞咩都未清楚，點stand with HK呀？？

所以我開呢個post俾鬼佬幾分鐘變專家
入面有晒背景、起因、理念

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

仲有十日，唔該瘋狂retweet去國外

我知我文筆不完美、有進步空間
所以寫緊2.0版本賀祖國大壽，內容更全面
下星期會update